[核彈] Apple: Hello loop係因為你班暴徒

準備send畀Tim Cook cc Solomon Yue

踩上apple store

屌你又抹黑我果
咩居心

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

01 不了

我都試過卡機
其實好簡單，去wifi個版熄咗WiFi 佢就得

好似係飛新加坡喎

用家問題

我早兩日上網買幾千蚊gift card，可能apple覺得有古怪打比我confirm，係新加坡電話

Xr 轉 8 plus

itunes backup 無限loop +1
最後 用ios11 出果個 洗左部8 當新機set 過data果頁由佢放係到 30分鐘左右
成功

新加坡就可以咁講嘢？
利申：FB嗰個唔係我

咪攬用「核彈」一詞，你呢個只係BB彈

我只係話新加坡CS，冇話可以咁講嘢

不要說BB彈
試著說“仿氣槍非金屬彈”

厲害了，我的果！

新加坡/ 廣州都有可能

7仔用icloud back up然後去11無問題wor
如果因為咁, 無奶油得pro有事架WOR